【突發】終於比我搵到肺炎同抗爭嘅平衡之道！

肺炎po同各地肺炎動向開返健康台
時事台熱門位留比抗爭相關好唔好？

同埋不推文回覆善用下好唔好？

抗爭post已經得好少生存空間，大家善用下連登分類啦
尤其幾位新聞大戶
@當時明月在 @鈕祜祿甄嬛 @鹿特丹巴斯光年

唔好將連登變新聞台啦求下你地

Push

Pish

不如留個tg傾下 小頹

時事台唔俾POST新聞
你不如去活動台啦
抗爭係活動黎架

時事台唔俾post 新聞 你戇鳩？
你唔撚去政事台？

其實死依賴係連登宣傳活動打爭資訊其實好唔着數
初期你就話得連登一個channel咁做
但現時已經有各大tg channel，黃fb group，黃色kol，黃店
而連登一來被滲透得好勁，二來要預左同佢地資訊去競爭，因為你地選左個最除吹水台外最高流量既台，當有天時事台變左得抗爭資訊，幾肯定個流量慢慢會流向其他台，大部分連登仔只係普通人，頂唔到 24小時都去推抗爭資訊，燃起抗爭熱血

我唔係叫你地放棄連登
但第一應該要諗下點吸引人地入來推，唔係學政府果套去阻止其他野去推自己果套，咁係唔會work
第二應該要落重本透過其他channel推你既資訊出去

兩隻著名五毛出現了
雨村兄化雲兄

又屈毛

我唔係5毛你死全家

算啦唔好推，我叫下春only

熱門狗同推拉師覺得喺連登推左上熱門就做左野架啦

比夠3毛你

推

一早block左佢2個啦，你唔講我都唔知樓上miss左2個數字

扑左我我好撚傷心啊

我以為健康台應該係咁用

瞓低比哥哥扑下好冇

身心受創

哦！你講咸濕野

咁時事台係咪應該POST新聞呀?
新聞係咪時事呀?

見樓主好似仲有得救
入呢個post 睇下

同大家update吓cc tai啲手段先

雖然個post 入面應該有5毛喺到混水摸魚
但有啲野幾有道理